水行俠。沙贊 。哥斯拉II 邊條預告最吸引？

Shazam感覺上會係搞笑d...走marvel路線

哥斯拉>SHAZAM>suckman